[代發] 香港UE 畢業生 你問我答

先聲明本貼不是由樓主所提供資料，而係來自某位畢業生所提供，所以資料可信性唔一定係100%準確。

以下有關資料有助理解本貼及幫助DSE雞唔好中伏

[自資學位]做過指南針大學，你問我答

上網找了一些有關HKUE澳洲升學資料，希望幫到中六學生

［回帶］DSE雞必睇！借屍還魂！HKUE傳銷殺入教育界

------------------------------------------------------------------
曾經好像有相關的貼文，但最後好像因為收到律師被要求刪除，若發生相同情况希望各位巴絲友做好backup準備，當幫助下小朋友